lunch dog(李國永）速入

你張卡過咗期
續咗張卡未

hello我叫李國永，我讀燕京嘅
今日呢知道好多燕京嗰啲藍絲老師啦，
我喺度同大家講：
我屌你老母臭hi，做雞做雞做雞做雞做雞做雞~！ok?!
我係李國永,5C14號，有本事告我搵我吖，byebye~

想同你握手

做雞做雞做雞做雞做雞做雞

老友留個credit好

@敬軒